{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진(백령도) 등대 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 予約の際は客室料金は2名基準で、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 また、未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を受けることができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。 夜間は騒音により退室措置が可能なので静かに使用しなければなりません。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室時間のご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約の際の客室料金は基準で何名ですか？",
            "answer": "予約の際は客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を受けることができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音により退室措置が可能なので静かに使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間のご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 404
    }
}